Mr. Darcy bevestigd met een boog en begon te bepalen niet op te lossen zijn ogen op Elizabeth, toen ze plotseling werden gearresteerd door de aanblik van de vreemdeling, en Elizabeth gebeurt om de inhoud van beide als ze keken elkaar aan, was alles verbazing uit over het effect van de vergadering.
Zowel kleur veranderd, één keek wit, de andere rood.
Mr. Wickham, na enkele ogenblikken, raakte zijn hoed--een aanhef die Mr. Darcy gewoon verwaardigd om terug te keren.
Wat kan de betekenis ervan?
Het was onmogelijk te denken; het was onmogelijk om niet te lang te weten.
